肥佬黎上咗CNN

return to China

d人吹到肥佬黎毒害緊香港民主架

講到尾都係想做中國人

民主國家已經READY好係香港開多條戰線

被代表return to china

hope return china as a free people
同講打倒共產黨有咩分別？

?

邊到係一樣

中共外交部點名: 不知道「黃之鋒」和「黎智英」有沒有在大陸犯法?

就快啦,再等下

講緊佢個人返大陸呀五毛狗

死了

個人用we?

係咪講緊同埋老婆呀

你班五毛柒左仲係度玩捉字蚤
大敵當前係度玩分化痴撚線

毛毛毛～～～

屌你老母呀！開口埋口5毛狗

香港唯一屌柒中共既media, 上面班五毛傻鳩可以收一收皮